【劇本】利物浦 vs 莫斯科斯巴達 4

Mane!!!

米拿靚cross

文尼個樣開心到

文尼開心到

Mane happy 到

Bang!

棠拿隊長 屌

文尼谷左半場

差沙律

慶祝又fail 左

啲黑人棚牙真係好白

差沙拿未入😂😂

Mane
爭沙拿未整返粒

上個post

岩岩啲人話米拿回塘文尼垃圾
利o

又黎秒入

Hat trick!

文尼即刻開心返

古！！！

奧巴美羊對鍠都梅開2度

屌你安利簡學人打防中,都係無乜意識

古

Come

hat trick

古唔好走

戴帽！

古唔賣了

好過軒

可以收埋盒救心了

咁都入
回塘米拿又助攻

古撚狗咁撚

輕鬆帶帽

要訓果d我諗應該訓得

2億都唔賣呀屌你巴狗

Hattrick

3億

收兵練幻幻啦快啲

換人啦 唔好傷

換人啦 打比呀

可否入多粒,開波前買左主其他同客W

比ox同蘇蘭基出啦

頂盡咪兩個 不過都係唔換

第一個戴帽既竟然係古

今次真係10億都唔賣

訓醒睇到無軒屌摩又傷出，
又睇到文尼同古入波

Tdy is a good day

利記對上一次戴帽係咪蘇蘇

換古 同 沙拿吧

對面防守學界級

換卡拿踢左 仲勁

salah係咪入球荒

帶帽都無表情 要走了

回哂塘既米拿又刷助攻

換古啦 上場chur盡今場又已經戴帽

origi

冇摩慶祝 戴帽都笑唔出

計埋今場先兩場

偷屌摩

5:0....穩陣啦掛

呢啲咪真朋友

回塘米拿輕鬆兩助攻

JELLY 會唔會都係無得踢

25古

要幾多球，講呀

收埋左盒救心返床下底

多毛反cup

會 其實唔係好夠料

會

換slk未

沙拿好多後腳

好彩唔係俄佬主場贏5粒
唔係真係驚佢地攞火箭炮射我地

奇蹟康復

好耐無人hat trick
多謝肥賓

彈彈波

等睇出老母打左閘都唔用啫喱

手球隊仲未入到波

買黎激活屌摩用

joe gomez

沙拿入返粒好冇

米拿啲技術

對面慢定高美斯快

高美斯係快既

高美斯段速好似全隊入面幾快

想知f9而家咩踢法 好似周圍都見到佢咁

快

呢排高美斯好勁

4*100接力

古治打中間咁

改造taa中場

謝二世

佢本身都有打開中場好似

仲要差唔多米9 唔打中堅真係浪費

Ta 本身中場

唔怪得未傷前鍠想買佢

入多三球破單場最大勝記錄ok?

防守型前鋒

u21 佢好似中場出身???

換can啦有褲在身

*牌

Woodburn去左邊 今季一隊無見過佢咁

對獌戴帽

除褲踢

kuyt

呢場準備刷數據

連登仔： 唔出佢可能已經9：0

假利:高普最鐘意用新人

佢都係差d 架啦

米拿d 插入時間好摩好多

米戴翻臂章

俾G8調教梗

換人未

盃賽一早出左局 歐聯去跟青年隊踢

Kent最好

比Coutinho Salah抖抖啦大佬

Taa換懦夫

古個章比返米

乜鳩野換人黎

試陣，好波

高賊：下場慢慢抖

做咩9換懦夫

咁聽話比鳩美c 打中堅

試gomez taa

懦夫今場幾正常
咁早換？

沙拿

竟然唔留力前面

差d

靚到

高美斯終於有得用身高優勢

我睇唔透 明明有場打比要踢 唔係換古 唔換沙拿

埃及美斯

高普想入夠半打

沙拿撚狗咁撚

有撚勁

要練個個反而收起

老虎近排正常返

馬貼傷左 唔可以再少個中堅用

練兵
一定有個位換古，等佢接受掌聲

星期日出美欺+卡叔
練定
老虎

唔好 繼續屌

不嬲一啖砂糖幾啖屎

驚劇本ar

who cares everton

乜撚野換人黎

波都冇乜佢掂 點會傷

梗係唔換啦，俾佢完場拎粒波走

近排啲對手都唔攻 係無自爆姐

難得好地地廢事佢自爆又冇自信

其實係自爆cycle入面其中一點，
可能就爆

食5粒止傷先出到場呀

換左粒波都係佢架

上場都甩左兩下,無失波姐

止痛

留返啖砂糖遲下重要關頭先拎黎吃

Gomez 愈打愈好

古仔呢兩場真係

古心諗第一季幫利踢歐聯本來黎料啦

大佬你比巴神波連尼呢d垃圾同我夾

自從打完英軍好左好多

糟糕美斯唔再糟糕

今季仲有大把機會重演白鹿徑爆炸案

屌 入到5-0反而成班人high左 想入多幾粒

無軒D on9橫傳
睇得舒服左

第一季佢一d都唔勁

換slk/s15啦，到時廢奴死火就仆街

卡叔

當月最佳球員

唔比d垃圾佢邊煉到古一招

slk係咪未正式入過波

睇得出淡定左好多
可能攞完motm 有自信

已經有幾球block

老虎撚可唔可以都攞一次

馬里今晚好叻仔

西維爾仲輸緊

唔駛佢太上 沙拉自己搞得掂 易打好多 呀樂有時太上會回唔切

閪維爾呀

手球隊輸波晉級

對熱刺咪攞左

得我地冇得屌閪

手球隊

得利先贏唔到閪波啫

係咁玩彈彈波

smooth哂

攞埋man of the month喇

唔係兩次都和 分分鐘R霸都冇得佢地踢

佢個問題係太有自信

大師兄

大ching

70分鐘換哂3個

屌，仲要打比架

換古啦屌

俾人睇板

軒

大師兄好似阻住slk成長

屌我要slk

今場出下sturridge 下場Solanke 正選

史毒d 眼神好迷茫咁

打一哥唔用廢奴?

下場照樣勝利十一人

明奴一attempt 一goal

F9 slk雙箭頭

鏝城係咪第一獲輸波

打比正選
刺激度同taa地標有得揮

最正路換人係今次
早換最缺人既中堅 再換第二缺既中鋒
其實古都應該要換 不過傷左個無辨法

史獨次次出黎心口都濕撚哂

搽左雙飛人

yes

馬仔頂唔緊了

沙拿12月未入波呀

又入

Mane

缺防中 唔換黃牌簡

下場對一哥戴帽ok?

搽咗野

其實prome呢場算係佢地入面最對板 如果20m 肯做後備 deal得過

Op

有件40m都未有得出

個個都黑面

助攻嘅大清

輕鬆主其他

大ching做到野

今次就真係兩個都黑口黑面

但又係翼

買前鋒未

輕鬆助攻

真係好撚邪
雖然未揀player of the month

史獨偷笑

文尼兩球都好靚
會唔會兩個球員戴帽

前面爆晒啦 又大ching又slk 仲有個力子借左出去

要買個仲到廢奴既野既人難d

呢隊波個個入波都冇激情

古狗同文尼入波都唔識笑...有心病

大師兄好似無私左

都6比0啦

沙律入番水貨mode

去巴了

又幫FSG諗

沙拿差少少

高普一月唔買中場同後衛就仆街啦

大清要賣啦 再咁落去佢自己都嘈要走啦 世界杯年喎

唔滿意軒冇得出

前面成班都仲想入

佢跑得好似以前咁快既話自己入左啦

呢個時候仲大肆慶祝會比人屌

其實利塊比分版會唔會有啲落後
淨係得隊名比數同時間

刷數據

呢樣真，好掛住佢早幾年果D瘋狂爆速

2 億買哂佢啦屌

文尼入左2球都黑哂面咁咩玩法

大清最後一場歐聯

咁買利雲啦 岩晒

個人本來就黑🌚

眼紅古仔

咁力子番黎補番個位咪岩 有錢補防中同後衛仲好

icon野我地識條春

真係唔厭咩

仲嬲緊古仔唔教佢古一招

仲有奧巴美羊

8球on target入左6球

係咁玩後腳

古仔又嬲文尼唔教佢文一招

大ching差d

想沙拿入波 古埃及文明個個有波入

開始想玩花式入波

沙律入球荒

大師兄好似踢咗90分鐘咁

起身睇比數
訓得安樂

廢中夠唔夠膽下場打比都收起軒

好柒呢個名

十二碼唔吹

連mon 睇重播都無

你望下自己個名先啦

把捱力

咁都唔係12碼

唔係洗查白花油喺心口咩

個球證吹走左史獨球12m

唔係大炒緊應該會比

定心油

垃圾軒

大清俾人侵犯，高爸爸笑左擺個wfc動作

豬油

軒最佳位置

on9 大ching

Sturridge ... 🚬🚬🚬

大清

虫

文個球同沙拿對stoke入個球方式一撚樣

大ching龍門口飛機

史獨

唔講仲以為大清打左120分鐘

big ching

文尼返黎

大清真係好行唔送

大Ching

想問下三獅軍中場指揮官隊長軒踢成點牙

沙拿！

屎毒出來做小丑

7:0

之前仲屌鳩fifa

沙拿終於

暫時成隊最好

Motm

Salah

終於

都係得上場冇入波姐

指揮

沙律終於入

不枉捱夜

最佳位置最佳表演

呢個係季初件水貨嗎,咁冷靜

salah

仲要及返右腳

柒撚到喊

冷靜到

又屌我 嬲咖

同大清比 沙拿先似岩岩換入黎 撲波積極到

古埃及文明入哂

回塘米拿三助攻

7 0

屌簡

salah 右腳

差大ching

有波入了

屌摩而家係要擔心俾米拿拎番正選位

係咪米拿助攻
三個了？

屌你老尾右腳死角

無期望

個咩成隊都谷到咁

Can有埋軒式手術刀
米拿3助攻？

痴線7:0

古埃及文明

唔入多d 遲下入唔到冇得做25 仔

好彩salah唔靚仔
唔洗去皇馬

紀錄係咪8:0?
不過無時間了

都唔撚明高普出個冇得救嘅都唔出slk
係咪豬閪都咁

對面真球迷

米拿踢左45分鐘已經3助

個龍輸到呆左

屌邊個邊個打起

This year is our year

發覺全部波都係前面4個入

feel到補時大清會整返粒

Feel唔到

個樣好絕望好無助

一月可唔可以期待下將軍同利馬？

下埋到軒

有前冇後

搵卡膠過對面可以撲到幾多球

屌摩可以去陪屌軒喇

屎獨咩料

一齊競猜有無8:0

Keita

係 對比錫達斯

Model 真心穩左

范將軍冇咩可能喇窩

洗講?

Mvp 軒

都係歐霸

taa成日一野ban個直線上去 但好似無次交到

RB leipzig
keita come la

quote錯

萊比錫入唔到16強 會唔會早放keita過嚟？

入多球破紀錄啦

我記得係歐聯

唔會

沙拿體能怪 撲左成場都咁好力

想比佢屌

高普都黑面

好似話唔會

爭西維爾杯，未必放添呀

講左要留基達幫佢地拎下年歐聯資格

完全係損人不利己

咁禮讓呀屌

爭食

RB一早話德甲仲要搶頭4 唔肯放

首名

英超=歐洲第一聯賽 四隊首名

唔補時

古粒波

goal difference 17球

大清唔生性

古隊長扮陀背

補都唔撚補

屌上場打好啲 一早踢西波落去歐霸啦

背痛？

完場終於肯笑

臨近一月

越近一月就越痛

廢中可能知道一哥打吡太狼死

反骨又黎

UEFA Champions League round of 16 draw
Nyon - 11 December 2017, 19:00 - your local time

Two seeding pots will be formed: one consisting of group winners and the other of runners-up.
No team can play a club from their group or any side from their own association.
Seeded group winners will be away in the round of 16 first legs on 13/14 and 20/21 February and at home in the return matches on 6/7 and 13/14 March.

下星期一抽

馬仔然唔到閪波 遺憾

佢落去即棒杯，都無意思啦，拎左咁多年唔悶咩

比個機會佢地下年踢歐聯 不了

有無一隊入到4強

未抽已經知道會係最後兩場r連

西波爭返歐霸狙擊爺爺
屈英超隊剷雪
留力打比
本來可以linda 出奇蛋咁樣

黃牌一張

垃圾車

近排打比已經無火藥味

4隊會入曬 之後利再贏

影衰英超

咁又唔會 如果輸左實全力打魚腩

應該係
係睇可唔可以令FSG買下人

RB leipzig 又輸番

原來多仔一場歐聯都無贏過 咩事廢到咁
得2分都有歐霸踢

頭兩輪佢地仲笑得咁開心

瞓醒未

留名等睇抽中 拜仁 皇馬 祖記

破咩紀錄

好彩買左客W之餘,買左個主其他,
唔洗輸錢

係時候買美羊

得2分咁慘

小組入波

阿狗好慘

跟本抽中邊隊都輸
我領願抽中呢3隊都起碼有d睇頭d

有預感抽到車仔

抽拜仁最好

啊屌唔係啵唔可以對翻自己國家

唔會中車仔

咁多英隊首名
車仔只會中疤/鈀/比錫達斯

冇呢個預感

你加返句8強就兜到

薩克達 巴素爾 波圖

希望手球隊抽中英超隊

八強先會wo

今年唔知可以走到幾遠

打依3隊仲輸得快

有預感會影衰英超

車好似次名？對賽輸羅馬

馬體生性啲對隊咩卡巴拉克贏到個兩場呀
車狗而家落歐霸啦死好命

古都走囉 不過佢總有d人性既話就應該踢埋呢年

全世界迫害雲爺爺 可恥

入到淘汰賽已經好滿足了

歐聯16郎

係喎 如果5隊都入到8強 咁就一定有一隊入埋4強了

係次名

一隊要剷雪 一隊有陰影
都係波圖好啲

正常都玩埋今年既，巴又無得打歐聯

之後再力爭四弟，然後Loop

官方劇本

咁唔好打歐聯啦
出青年軍練下is ok

Basel好似唔易食

12碼唔係salah射

對波圖啦
幫基達報仇

16隊 利=魚腩

比下唔同人射 試下邊個最好

一定係皇馬 唔洗諗咁多

同前年歐霸一樣 全世界都想抽利

次名最想要抽中既首名

走左今年無歐聯踢
難得隊波著哂火又入左16強
咁都季中走佢應該好憎利

又可以

訓個靚教

希望抽中波圖

大炒對手入16強既唯一好處係吸引球星加盟 可以同vvd講差佢防守一塊拼圖 或者goretza

正 今場古歐聯戴帽 到時講價又可以加多50m
今鋪fatfat喇

學49000要個神龍好過

訓了 手足晚安

其實首名同次名係咪都冇乜分別

都係出局

高層唔科水

Fifa好on9 Salah Mane Can都有升rate
高美欺進步大到咁仲係71

仲以為贏左歐聯冠軍兼帶帽

次名一半機會對雙巴=即時出局

首名都仲有啲懸念

首名先客後主 利好似後主比較好

今年真係要避巴黎同曼城,
愈早中愈早玩完

季中fsg撚簽人咩
到時候廢中

There r no 5 cbs better than ours

係66.6%

係, 一有人傷就XX

波圖=最聊對手啦

鏝輸比薩克達

應該都係
獌唔會中巴素利
施捨比我地好嗎

呢句真 近年利啲龍都膠膠哋
19000熱狗阿狗啲龍一季有10場8場上哂身咁神救救番幾分
反觀利 唔派膠都當幫忙

人地副選

唔好中鍠拜祖
幾時抽

禮拜一晚7點

中拜啦熱身賽炒人之後打j呀拿

拜狗炒肥安後好似打返起

對蝗拜都出硬局

拜仁冇neuer 唔驚wor

香港時間？

係

仲未傷完 ？

過咗咁多年 終於睇到利入淘汰賽 其實有點感觸

對蝗報仇

3年後都仲係用懦夫米奴列,點報仇呀

Bar dog: winter or never

上一次9年前
年年話下年爭入前4入返歐聯唔覺唔覺差唔多十年

米仔扭過c朗咖

9年前對車仔嗰場仲歷歷在目

馬高域都仲係度

係未4-4

米奴列撚c朗.gif

點解感覺唔止9年
我記得肥賓最後一屆都係分組賽出局

摩傷左

Schalke confirm Leon Goretzka has suffered a recurrence of a leg injury; unable to put a time frame on when the midfielder can return. #S04

腳痛了

似輕傷

Roberto Firmino has scored six goals in the Champions League this season, the most by a Liverpool player in a single group stage campaign in the competition.

喊包唔係喊咩

Klopp: "After a long time, Liverpool are back. Liverpool are here again - I love this type of news."

唔知佢喊乜柒

Klopp: "Loris Karius had a brilliant performance - he didn't have a lot to do but what he did do was fantastic."

Klopp: "We changed the system a little bit tonight - with 4-4-1-1 it was a little bit easier, the boys covered unbelievably big spaces - we defended really well."

Liverpool’s potential opponents:

Basel
Bayern Munich
Juventus
Shakhtar
Porto
Real Madrid

Only Paris Saint Germain, with 25, scored more goals than Liverpool (23) in the Champions League group stages this season.

Klopp: "It was a super impressive display - nobody thought this was happen. Spartak are a really good side but we opened the game in a really good way - from this moment on we were not to defend anymore."

Klopp: "It was a really nice night at Anfield. An early goal really helps - I told the boys at half-time - people will think we have it already but we have to learn from our mistakes and keep on going."

Klopp: "We used the space, we played brilliant football - it was nice to watch to be honest."

Klopp: "I have nothing to moan about tonight - it's all good!"

Sadio Mane vs Spartak Moscow

5 shots
2 goals
2 key passes
2/3 dribbles
4/5 tackles
1 interception

Wijnaldum: "We started well - we put away our chances, we made few mistakes and they had few chances. We have a clean sheet again. It's good."

Wijnaldum: "If you don't run for yourself you run for others. We did everything right tonight."

Sadio Mané: "Sexy football? Yes. It was good."

Mané: "We deserved to win."

Mané: "The most important thing is the team won, we are into the next round."

Lampard: "Liverpool's front four are magic. They are like four mates playing together. They were outstanding. A joy to watch."

尋晚屌打鈀黎

Spartak manager Massimo Carrera: "Liverpool outplayed us in every aspect today." A fair comment. #LFC

噴精

Klopp taken aback when first asked about Quincy Promes' performance and whether he's interested in him. "Wow. I have nothing to say about this," #LFC

唔好抽到皇馬 唔想咁快出局

Liverpool last 9 matches:

✅ 3-0 Huddersfield
✅ 3-0 Maribor
✅ 1-4 West Ham
✅ 3-0 Southampton
➖ 3-3 Sevilla
➖ 1-1 Chelsea
✅ 0-3 Stoke City
✅ 1-5 Brighton
✅ 7-0 Spartak Moscow

Coutinho just told @Esp_Interativo: "My desire is just to play... wherever I am. I had a job offer in the summer, in which I was interested, or not... Anyways it's passed now." #LFC

Phil Coutinho and Sadio Mane will rightly get a lot of praise, but once again Roberto Firmino was wonderful. He’s the cool indie band of European football - a small group of us are totally into him and we’re waiting for the rest of you to ‘get it’ as well.

salah 星期日再入一哥波好嗎

今季入到前四 都應該搵到人頂替佢

基本上已經出左局

睇多兩場都好啦
一月好買人勒

Mané: "We played fantastic football - we didn't concede - we did what we had to do - it is always important to score many goals. We won - we are happy."

Mané: "I am very happy to play alongside these great players - they make it easier for me - I am happy with that."

Mané: "Without the team we are nothing, credit goes to everybody."

Mané: "Each striker in the world would love to score goals, it is what I wanted to do tonight and I am pleased I am on the scoresheet."

Mané: "First goal - one of the best I have scored."

Mané: "We will try to do our best against Everton - we want to win for the fans."

搵邊個? 俾個名黎

Emre Can: "The performance was very good, if you win 7-0 it has to be good, we played brilliant up-front - it is nice to play in this team!"

諗返起季初英超俾熱刺 曼城大炒4-1 5-0
歐聯輸少當贏啦

Klopp asked about two 7-0 wins. "It's nothing to do with the quality of Moscow," he says. Says Maribor just managed a 1-1 with Sevilla.

Klopp on scoring seven twice in the CL: "I love in sport when you really respect the performance of the better team. It had nothing to do with Moscow. They are a really strong team. It was about us in [these] games." #LFC

Can: "We started really well - we scored the goal - we played brilliant in the second half, it was a very good performance."

Can: "Moscow had their chances as well, 7-0 is a good result for us, the understanding of the front four is incredible, they are quick, they play football, they are very very strong players!"

Can: "We are not afraid of any team."

Can: "Everybody is excited about Everton, we are really looking forward to it, we will do everything to win that game."

Klopp on finishing top of the group: "The last 16 are only strong sides but this year is quite special. Conte said there's no easy opponents. But we will be ready."

Klopp on finishing top of the group: "This year it's really special in the last 16. I don't think it's that often you can play Bayern Munich when you finish top of the group - and Juve. But we will be ready. That's for sure." #LFC

Klopp on Moreno: "It was a strange situation. He's a tough guy. If he can't continue the game you must consider it is something serious but in treatment room it didn't seem so serious. Maybe we have been lucky."

Klopp on Moreno injury: Maybe we are lucky it's not too serious, we will see. We need all the boys for next few weeks.

老老豆豆今季冇見過古仔踢球有笑

Klopp on English revival in CL - I couldn't be less interested in the other teams to be honest! But it's about quality.

Klopp: I have to make hard decisions. Hendo will start next game, 100%.

JayRod Ching quote左好多news

利抽中邊隊都係保送對面隊

An initial assessment suggests Moreno's injury is not too serious, although the full-back will be monitored closely over the 24-48 hours. #LFC

沙高=coutinho
Jay Ching=lemar

Klopp: "We need all the boys, we will be ready for Everton, if the crowd is ready to help us it will be nice again."

做咩沙高唔見左
之前佢都係兩邊走,

唔係好明佢點傷 都係擋下波姐

咁不如爽手對皇拜算

同古囝一樣回家了

佢回家了
但嗰邊但白禮頓個po都未爆

就係佢唔係度我先做下野
之前佢post開我都懶得post

Klopp: "We have learnt from our mistakes against Sevilla, we have learnt from our mistakes against Spurs - we will be ready."

Klopp: "This is one of the better experiences as manager of this club! There will be difficult moments for sure, but for tonight, it was nice!"

Joe Gomez quietly becoming one of our most consistent performers.

Klopp: "If we perform like we did tonight, as clinical as we were tonight, it is obviously a threat, 100%."

Klopp: "I am sure somebody will make a story tomorrow about Jordan Henderson not starting, but I have to make hard decisions. He will start the next game 100%."

無左沙高
我寧願唔出線了

Klopp: "I don't think the Champions League is harder than the Premier League."

9up完未 唔想再post

都唔知回家做乜
早洩

不了
No one is bigger than the club

Klopp saying that he went with the 4-4-1-1 to make us more solid off the ball. The three times we’ve played that system this season:

West Ham 1-4 Liverpool ✅
Stoke 0-3 Liverpool ✅
Liverpool 7-0 Spartak Moscow ✅

進步好大 好穩陣
有少少鍾意左佢

Goodnight

渣土收購眼光

沙高不是一個人

渣士擺佢打左閘

出面波台個班都走得七七八八

但又唔見高登多返人
就好似班爛賭二POST,兩邊加埋都唔爆POST
D人去左邊

高登人真係唔多 靜鷹鷹
不回家了

唉屌神軒最佳位置後備好嗎

下場出佢d波又慢哂

出軒都算
下場睇怕古埃及文明都會唔見1-2個

軒面對現實吧

高普瘋狂輪換

可能冇古/沙
文上場休息左 明70分鐘換左

成個12月咁踢法
睇果個都殘
好多場深夜西波

軒係咪入左冷宮

出3個夠做啦

用腳外檔欄人地射門 見佢成隻腳fing咗一fing 應該扭到ankle

終於出到線😭

沙拉一定要出
近兩場雖然少左波入
但係做d野愈來愈正路,好勁

我覺得4個費明奴最重要 佢做到啲成隊冇人做到嘅野
文尼個態仲未操得起 成日鳩射

高狗比佢踢前鋒咪入少左
踢翼走位靈活d

一場兩球都冇態 唐寧算咩？

Firmino真係越打越好 做支點分波又得 前插走位又進步左 射術都好左啲 今日分比古嗰球通透到呢

成季都無態

近排4個都著晒火啦
但文尼感覺係怪怪地

本身都係跑狗可能係季初比人叫做黑蘇亞雷斯個印像太深刻je

未入波之前上半場有一下chance 射得曳
有一下應該比就自己獨食
可能想博下表現啦

西維爾盃有
多仔 拿坡里 RB 馬體會 黃潛 拉素
仲難打過利入決賽嗰年

太過上腳
好想表現自己

都似阿蘇,未入波前就發下癲先
入波後就順

支持lulu個隊

邊似獌上年直行直過
好波不如好運

又逼害爺爺

副選

古仔是咪有心事 點解唔多開心

好喜歡她

等左呢日好耐

一月同尼馬重聚就會開心返

執翻億幾買郵輪

一起身7-0

假利可恥

冇軒又大炒 ， 又係 can + lomo 中場

其實都唔多關can同老母事
前面4個fit果陣真係自己搞掂哂

但點解釋 次次出佢兩個中場 ， 就高速行軍到

琴晚老母踢得唔差

今季第一次有人帶帽？

化學作用，數據說明一切，軒真係自己知自己事，一係坐bench,一係轉會(但唔覺有人買)，咪撚扮大佬

你是咪有心事 點解唔多開心

紅牛出唔到線 德甲被人屌打
提早賣基達打歐聯啦屌

原來米拿出半場已經3助攻

希望吸引到買家

應該出神軒等佢刷下數據

想當年 歐洲助攻王

嗰季佢啲出波靚到仆街
今日出比文尼嗰球都好靚

橫傳定向後？

好心痛你們

向前既撗傳

下場休salah 古

文尼費奴ox 軒陳母

文尼carry應該夠玩 必要時下半場咪出salah

中場輸曬

我諗得兩隻方法
一隻係古休息 另外三個岀哂
一個沙拿明奴休息 古同文岀 再唔係調轉

最撚怕拖肥又黎暴力足球
事但整傷前面邊個都頭痕

一哥個態上返黎 驚驚了

如果軒 下場暴力d , 反少佢一星期

費奴一定要出 出唔到好大獲
古唔出冇人比波 反而沙拿文尼可以簡一個出。 如果順利古可以下半走 或者唔出正選住 下半入黎

下場出垃圾軒吸傷啦
唯一作用

米拿又係勁既 ，咁都三助

呢個真,但佢D波咁簡單, 一有波就當炸彈咁俾人, 好難會傷

OX, 文尼打翼, 正前用費9
中場出軒老母米拿

下半場就可以入晒古、拉拉拉

佢踢邊路其實好過中路

好想抽中皇馬

黎隊最勁啦

半場時以到係咁燈佢

抽中巴素利同薩克達都唔係好事, 最好中波圖

利撚對波圖

但我利如果歐聯踢得好, 感覺會變成上年摩納哥, 拆骨

拆你老母

都係對返皇馬算, 快快出局, 爭返前4

贏輸都比人折，咁贏個冠先好過

過到之後兩場先算

咁有古仔事件參考可見fsg再on9點都唔會俾人拆哂ge

巴神係國米屈人機個陣 古係更衣室幫佢含撚咋

冇咩人讚model
又一場clean shit

Basel, Bayern, Juventus, Shakhtar, Porto, Real Madrid
希望波圖啦

對面有射過門咩

古入三球 三球都黑面慶祝
係咪痴線？

大家以為軒變左副選，其實係留力打愛狗
古上場咁chur，今場贏咁多都唔早換，應該plan左下場唔出，又433打反擊，3個工兵中場

有一球衝出黎刷存在感

又一場大勝添

唔洗諗 一定中皇馬

對面全場冇攻門咁濟
又要keep住狀態唔易

世一對弱隊刷入球

又延續出佢就不敗

利記 goal difference 17
第二閪隊已經係0
會否太屈

係同組球隊太廢, 但我地都係咁多組第二低分的首名出線

馬里博爾好兄弟
俾利大炒十球但係又係另外兩隊身上拎到分

祖記

大勝吧利記

首次名分別真係不大

首名50%機會打皇蛆拜
次名50%機會打疤鈀

薩克達同巴素爾主場好惡，唔見得易打過羅馬

教訓巴塞

已經唔記得我利對上一次入16強係幾時

要去薩克達鏟雪返黎聯賽死撚緊
如果鏟克達我寧願對皇馬算

重要多數大炒

09 torres

屌摩

08/09已經係最後一次？
之後果年好似比費倫祖維迪屌打小組賽收皮

唔係對手球隊嗰兩場咁柒 一早出咗線

希望會然元朗拿度拎贏左既錢出黎請手足叫雞

09-10
跟手14-15
兩季小組賽都出唔到線

agger

高普已經贏左人渣
-第一季雖然第9, 但雙亞軍(歐霸)
-第二季前4
-第三季歐聯16強

人渣得一年第2

躝啦 ， 假利

希望入埋8強

希望入埋4強

係, 所以出面班獌唔使再吹奏人渣, 高普成績表點都靚過條垃圾

下場又要睇軒達臣鳩企鳩指

米打閘真係好好多

其實抽中皇好過中袓wo
皇最少會同你對攻，加上佢今年唔算快
袓果d死守流，我地咪仲易失波

本身今場可以全幼幼留力打愛狗

古球地波罰球都係軒指點

其實我地點都唔夠抽

16強唔可以再做假利, 因為錯過埋唔知幾時先有得再睇歐聯

除左波圖其他都唔睇好

中拜祖死硬

場場小組賽都set左鐘，得對西波果場起到

軒真係有價好賣

你續左約先講啦

明奴個慶祝次次起飛腳

Klopp: Jordan will play the next game 100%

////scott

條友d慶祝動作好戇鳩

有10球係馬里博爾執返來，但好奇怪對另外果2隊佢地又攞到分

成日講高普勝率

今場明顯比軒抖，跟本佢仲係廢中首選

放水

聯賽第二難好撚多啵 清
唔通king贏過杯又勁過BR咩

真係要雪佢 成日以為自己必然正選 一啲壓力都無

有軒果陣通常禁住人黎打但攻唔入
冇軒就快攻入到波

要起身, 唔係又要等差唔多十年先有

上場英超有佢都有份大炒

因為佢地個莫天才真心有料

Model今季cs係未已經多過米仔？

King真係勁過br
完

我唔係咁睇
首先歐霸入到決賽, 人渣士咁多年都做唔到, 呢樣已經唔係容易
而家歐聯入到16強,高普同人渣同樣得一次機會, 同樣同組對手叫易踢, 人渣一樣完成唔到
聯賽成績方面, 最高得第二,其餘兩年好似都第7, 如果高普今年都拎到前4,我覺得呢個位可以打和

歐霸決賽1分+歐聯16強1分>人渣聯賽第2 1分

on9 無BR你地13/14有得打飛機咩

其實我都認同

我覺得係蘇亞雷斯>br

如果13/14領隊係高普...

一樣第二 高普出名二奶命

兩條撚樣防守都一樣廢

人渣聯賽排名
第1季: 7th
第2季: 2nd
第3季: 6th

高普
第1季: 9th
第2季: 4th
第3季: ??

都有道理，如果整個任期黎計，高普achieve既野係多過BR，但以最高榮譽黎計，聯賽第二好似難過入歐霸決賽或者歐聯16強，有得爭聯賽冠軍啵屌你 暫時睇唔到高普有機會做到呢樣野。

高普自稱可以出防守天書

見到精壇個個都想抽皇馬，講到仲講到炒硬人咁

其實皇有心打防反好難搞

你都要睇返人腳同聯賽對手級數

佢地以為皇馬真係收皮, 過度自信膨脹, 下場一哥教訓我利了

我寧願長期第4, 都唔要得一季第2

呢個真，但都要BR戰術上配合佢，呢個賽季就算比高普教我覺得頂盡都係第二

最死係我利應該10年內都出唔返一個咁高質的前鋒

樣衰d諗, 抽中皇祖出局, 都無抽中薩克達巴素利出局咁柒

到真係長期第四就會好似阿迷咁反雲架啦

係, 呢d叫階段性勝利

幾時抽

快d抽,好似2月先開波?

公海係咁吹奏我利,要仆街了

ON9簡點解人地唔想加你人工就係咁解

佢唔係一走想去祖咩

下場賠率幾多,

all in 上樓

其實沙拉打起 成隊ball 即刻勁左
初初以為佢唔識入ball
幾時到ox打起？

2月14/15 首回合

今朝球右腳

劇本係猁抽到對狙

佢歐聯好似出過?

可能既對手有邊8隊

皇馬
波圖
薩克達
拜仁
祖記
巴素利

車同手球隊唔會16強打喇

又可以4:0鍠呢隊西波

果隊係疤, 唔係皇, 早幾年人渣教果陣我地咪俾皇贏過

今年d次名都咁勁，係咪癲左

抽中巴塞就話姐 巴咩利esay汁

新利？

2008-09 16強
利兩回合總計5-0踢走皇馬

我地對呢d巴咩利,比咩達斯下場都好慘

無諗到講返咁耐之前

正常一諗起都係上次小組對皇

咁嘅抽籤真係得啖笑....
is ....哈

吹唔吹奏都仆街

正常點會諗輸波果次 同埋利呢十年有幾可踢歐聯

作客呢兩隊可能重難踢過作客班拿貝

上次謝隊都唔使踢就唔提啦

估唔到主場對斯巴達先出哂古埃及文明

4:0皇都唔記得

14-15果兩回合連比數都唔記得
08-09果兩回合就瀝瀝在目記憶猶新

幾歲

4:0過疤狗, 我以為佢up錯

邊有人記住場友賽唔記得場歐聯

話事話果次輸幾多？

印象2:0,定3:0

講咁多以前俾人話j歷史

歐聯出到線 又有錢 肯買人未

要到冠軍先買

邊有講 記到ja ma

果年 4:4 車都記到啦

捧得猁怕比人話j歷史

出線筆錢比FSG袋左買遊艇喇

自從有高普真係唔使再j歷史

BR好撚慘真係
佢尾期個段係好on9
但係功績俾蘇七既勁抹殺哂

3:3水晶官

佢隊些路迪出歐聯做公廁

如果你13/14個季留呢個comment我就服左你啦

廢到喊
買佢個單比利啦

仲賴br
唔係 佢宜加應該仲教緊

留唔到蘇7仲會有成績?

King真係勁過br

新史達寧

兩回事喎
攞個英超簽十年約咩

蘇7就算有英超都想走,唔係果陣就唔會連阿狗佢都考慮

條線幾好喎

就算皇拜祖
今年佢地都唔掂

真係唔太擔心

反而作客shaktar仲驚D

喂你又多咀

拎左既話起碼嚟既會係山齊士唔係巴神
然後幫渣土吊命吊到2046

算啦,早點出局爭前4好過

但山齊士唔夠幾年又會想走

咁我寧願有得吊

依家入到16強都超額完成啦

應份啦邊度超額
枝簽靚成咁

祝褔完應該抽中shaktar

入到16強

Pk Fsg 科水買後防

贏英超既話 話鳩知佢下年降班

佢唔掂波就入囉

打多兩場姐, 仲想人科水

比番14/15既軒我
果時啲垃圾波難睇到 古又迷失在古一招遊戲 利撚淨係可以場場迷軒

屌你又反

咁癲?咁你岩李城果d

有軒大炒=軒廢
冇軒大炒=軒廢

渣土之簽都算靚

作客東歐果場應該要拎3分都拎唔到

咁講都得？
降班冠軍真係俾人笑一世

有鍠
巴素爾其實唔弱 今年都贏到獌

防守垃圾高普都係
個場波要搏大炒，谷哂上去都冇計

King個套根本過時

肥賓守高普攻啦diu

究竟比狗會燈到利抽唔中呢幾隊，定係燈到抽中比人屌打

係 呢場一直唔係死因
同阿狗4：4 果場一樣 但好多人攞來抽

果場 理論上 利大數
得失球 你當8：0左右
先有可能 同曼城爭
(點知 人地 轉過頭 4：0)

但係防守上King比起BR好好多

king 嗰時守得好 攻都有 只不過成季瘋狂中柱咁解姐

king初初會變怪陣去守强隊, 覺得幾勁咁

最記得係突然轉個5後陣作客轟贏波

精華球迷表示 25古入親波都唔笑

4411之下大師打沙拿個位應該會有表示架喎

佢個陣容是一段不可磨滅既記億

打3後防既始祖係king

早幾場入波佢都好激動 仲ig連放幾張相

屌奶星呢兩場入完好似死老豆咁款

最錯就係買堆英人，諗住踢返80年代套form出嚟，但係行唔通，因為而家啲英人太廢

保神

呢隊廢得濟

仲有半個月多d就走啦 笑都費事

Mario Balotelli "When a postman delivers letters, does he celebrate?"

巴神智商同on9子有咩分別

係果時神軒未開發

軒巨前年牙sist雙位數 傷完就廢左武功

而家呢條友去左邊

佳尼決賽出到

咩ec

不了，我地有高美斯

閱讀理解拎u ???

我屌你老母牙

唔識波 想知點解車咁大機會抽中疤 本身仲以為1/3機會

摩子

講中左

攞佢同巴神比is冇肉

首名英超霸左4個 同組唔中返 所以轟得3隊揀

梳

咁睇馬爾搏又唔算廢隊

太耐冇打歐聯淘汰賽連賽制都唔記得了

盧多格德斯vs馬里博爾

所以我咪以為1/3機會
但係中巴塞有成43% 其餘兩隊得28%

咪就係

邊到睇到？

因為巴塞撞左皇馬西維爾都係次名
所以巴狗都冇野簡

有錢乞衣

人渣士

我諗返起以前中學d濕鳩prob題

又踢鳩古仔

Same

古狗死老豆咁

懲罰25

近排興起飛腳慶祝
Btw有冇文尼慶祝仆街圖 ？

人渣當年都算靚，排皇馬後就夠
雖然都無今年咁靚

如果淨計出線其實果年靚d囉
有皇馬幫你殺哂d弱隊
基本上唔輸俾弱隊就得

諗起當年打皇馬既係波仔lulu之流 就忍唔住笑

森巴孖寶慶祝不嬲on9架啦

有場禁住屌輸一粒嫁
Sterling好似屌打皇馬後防

個陣仲要話 後備兵踢得好過正選

托尼叔限制牙朗

lulu完封魔迪

終於有睇垃圾利歐聯有得同強隊鬥攻

真係此刻無價

感覺上祖拜都唔係最強個年 拜仁更加有少少接棒feel 交替緊 希望冇咁惡打

Lulu係拉素勁撚到

前場四子完全夠同頂級球隊打
中後場就

保持流暢同速度就ok

最緊要無....

係 ， 要保持 就要冇

好想支持馬仔 和俄佬2場 和手球隊一場 好生性

幫到盡了

琴日老母踢成點

留意到利迷天性都鍾意反隊長

25格

有骨魚腩 對利就自動自覺拆埋骨
送大師兄比佢地洗下啦

正氣球隊

Can倒戈

得利可以拎到佢地6分
唔多謝都唔得

有得代表兩隊

送夠十球
送埋個作客紀錄比利撚j
好正氣

我愛杰拉特

10打12 唔得

摩

有冇人知 大埔墟有咩好食

希望遲下4強隻打把can會生性續約

25簡走之前教下文尼同沙拿點鏟草啦

如果故意輸比俄佬應該可以踢走閪維爾？

出場條件續約

我利唔做低劣行為

呢隊利 ， 呢加主場和唔和到鏝呢

我都係坐巴士訓訓下諗起上次其實唔係d撚樣敗家
早就炒佢地1-6
所以補左個主其他
執少少都要請叫雞?

古同尼馬連十二碼都一樣射法

大把人咁射啦

食個雞煲暖下身都得掛

古 帶隊長章幾型

成個謝隊咁

完全同意

我都係咁射

點頭

反軒黨 太多人了，暫不收新會員

反老母呢

琴日踢得唔差，冇人反了

感動既係 呢加後備 都有100分 ，s15 , slk , la子

希望爸b 做到有效既輪換

講真，神軒呢個隊長位仲可以keep幾耐
連正選都坐唔穩

一月 買到 個中場 同中堅 一定對成績更有幫助

希望唔洗屌fsg la

利撚贏波都咁多口水

初初做隊長 都重會衝下落下力 氣袋

做埋英撚隊長 成個人就謝曬皮 ， 以為上左岸咁

屌 , 琴日叫曬春 又最後一場咁 ， 呢加負碌嬴到場開心下都唔得？

屌摩傷左是咪羅白頭有得出

可能米拿左閘呢～～

應該係milner

屌你老母 25古入波西口西面

沒有摩 怎敢說心事

唔係想點

講多無謂
有 s7 既 br 同冇 s7 既 br 已經有分別

入到16強應該買人喇掛

FSG : 都未抽簽

其實精壇D人係咪正常人黎

其他隊就算係巴塞,曼城迷,都唔會想抽硬野
係得精壇人想抽個3隊硬野

FSG：首名出線最已陣 唔使買人

老細心態：入到16強反映個陣容已經夠強大更加唔需要買人

提早出局係好事

精仔：我地利記遇強愈強

我諗佢地諗硬野會對攻
對攻未驚過卦

on 撚鳩鳩宜家踢盃賽呀仲要歐聯
隊會同你對攻呀

果班弱智黎
班弱智都走左批去A12
低質左

古奴唔走都偷笑

我地係魚腩首名
隊隊強隊都想中我地

希望一月昆到人上賊船啦
下季無前四無盃應該又無人肯黎

快撚啲買范將軍
之後差隻中場搭keita
高質左閘同龍就似樣

獌狗無前4都好多人去

就算對攻都唔會贏喇，手球隊讓三球都屌住利黎打

陳晚懦夫比人換走 是咪廢得濟

$$$$$$$

我地都有呀 唔洗ja ma🤗

留力
近排無咩邊個打得足

屌簡同老母咪一樣係咁橫傳後傳

去到16強個個都干地/摩狗黎
針對你黎打就得

就快一月 佢又背傷

唔知點解佢做隊長有種氣勢

而家個個都吹奏狜
人地一月就走喇

大撚把

巴閪人養唔熟

希望雪古黨可以出返黎主持公道

所以話宜班人真係好on9

見大家都咁支持馬仔
下個post名 [thanks Maribor]?

所以結論咪就係精擅 on9

12:00CET, 11 December, Nyon

UEFA Champions League round of 16 draw

Two seeding pots will be formed: one consisting of group winners and the other of runners-up.
No team can play a club from their group or any side from their own association.
Seeded group winners will be away in the round of 16 first legs on 13/14 and 20/21 February and at home in the return matches on 6/7 and 13/14 March.

明應該無咩市場

拿度陳晚贏幾多？

但明仔入6粒好大機入Team of the Group Stage

cls. , 入左去食間生煎包

一咬落去 噴左d 汁去對面位

好撚多汁

明好像都差唔多係時間傾 續約

佢見到佢老友咁 應該都 要加條易 觸發的解約條款

主其他

古唔走
來埋基達

夾多件有防守能力 的 理解上幾好j

1 C·朗拿度 皇家馬德里 9(2)
2 尼馬 巴黎聖日門 6
2 夏利卡尼 熱刺 6
4 卡雲尼 巴黎聖日門 6(1)
5 賓耶達 西維爾 6(2)
6 沙拿 利物浦 5
6 費明奴 利物浦 5
呢個係齋計分組賽
Firmino入球數字唔算特別出色 當然佢最勁唔係入波

英超勁旅利物浦今晨歐聯7比0大炒莫斯科斯巴達，被稱為「古埃及文明」嘅攻擊線入波當食生菜，全世界都冇邊隊可以頂得住。利物浦首名出線後，仍然有可能會抽中皇家馬德里、拜仁慕尼黑或祖雲達斯等豪門，不過利物浦名將奧雲就力撐母會：「我真係等唔切16強開波，利物浦喺歐聯係難以被擊敗，就算佢哋作客輸幾多，只要返到晏菲路，佢哋都能夠以任何比數狂數任何對手！我肯定冇人希望抽中對利物浦！」

嘩我屌你老母依隻狗
8 強對到曼你撐邊隊啊

唔知係咪我錯覺
歐聯有返利物浦,感覺無咁悶
可能獌迷都有同感

生活好

做開笑匠

前幾年真係四強先睇返歐聯
人健康又smart左
歐聯？ 不了

如果我係獌迷實成篇文逐個point恥笑

上屆決賽我直程無睇

仲係肥賓果陣時咩，依家只係改左名既阿仙奴

全部看精華

返工後 都好少看週中比賽 同 其他隊

以前讀書 利每一場都看
有時看下大賽

企開啲啦名乜將呀

破左分組賽入波最多紀錄未

明明就係獌狗名叔

果度成班廢中 仲打緊飛機利物浦會大炒鍠巴拜 舊時還舊時 宜家唔輸四五球都偷笑啦

個班友,未踢就打晒飛機,
輸左就識搵理由安慰自己
柒頭黎

cls , 大埔 好撚多野食

鈀仲多過利

講黎聽下
好少去大埔

主其他都買得中
發覺成半年無買波

大埔啲女都幾正

唔止廿三球

同19000有咩分別

我地炒左馬里博爾10球
佢地炒渣士12球

間牙婆豆付花 滑過香香bb

生煎包 多汁到噴射出黎

【高普：我成日都抽到皇馬！】

高普：「利物浦抽到一個怎樣的16強對手，我都不會有太特別的感覺，但我自己卻是經常抽到皇家馬德里，但這不重要。我們沒有特別希望碰到的對手，能夠協助紅軍重返淘汰賽階段，這比較重要。」

預左輸

味食過滑到咁既豆付花

未踢先認輸

以退為進

講真，抽邊隊都冇所謂
反正都要備戰下年歐超盃
打多啲強隊攞下經驗好啲

牙婆豆腐花出名好耐啦
邊間生煎包？

我入左 生煎王 ， 見到原來旺角都有

痴線好食多汁 ， 噴射式

因住辣親你個咀

我噴到對面成身都係

互射

比人問侯 係味第一次食

可以印波波章啦

已加先印